識人係差館飯堂做 有冇野同佢講

如題

銀龍白汁雞皇飯多汁

個個都整杯凍撚水就岩

有無特飲凍撚水

差人做野咁辛苦有無幫佢地補補身體?

凍撚茶最基本啦 好好慰勞下黑警們

凍撚水

白汁奶茶

我無野講

瀉藥

用心做飯！

山埃

小心唔好跌咗啲食材落地下，廚房地下好污糟架，搞到警察哥哥病就唔好啦，佢地仲要幫我地拉啲黃屍架

加強